Revision: 58bdedbb7e6d87285f4c18888600b2fb0252e893
Lokale Änderungen: Java-RAM-Anpassung

Command line: ./bommel --plot-time-vs-power 2-63
Berechnungsdauer: 60 Minuten

Host: beastie
Java-Optionen: 6GB RAM

Anmerkungen:
Startlösung wurde mit dem LinearSolver (neue
Einstellungen, d.h. Gurobi+große Gruppen)
erstellt.

